Netgear RBR20 換左 Zenwifi AC /AX

隻rbr20 如果用latest firmware, internet成日drop。 downgrade 返 上一個version,就1-2日死1次
死個時係internet 個router Mac address 轉一轉setting 就會冇事。。。 不過WFH, 會斷線好煩。
Netgear support 好流。

如果想隻router有 IPS，Parental Control 控制唔同device上網時間， openVPN server同client 同時用得。
係咪得zenwifi 嚟個選擇？
AX 貴過 AC 1倍。。。 但係唔買latest係咪on 居？
或者有冇其他好選擇？

唔買AX 都係on 居

不如買個soft router做晒佢, 仲高效能, 只係無wifi

但係我冇諗過轉1000mb wo

我要wifi

wifi咪搵平d

用mesh

唔駛用mesh 就ac86u 個d 都夠做

用緊iphoneX 唔覺得AC AX 有咩大分別

sorry, 外置天線，老婆唔approve